點先算係普通家庭

租樓定一定要有樓先算 資產又有幾多先係普通家庭 住公屋又點計

有錢隨時移民

唔憂三餐 有閒錢比仔女去補習社補下習咁樣 住又唔需要一定係私樓居屋 好多住公屋嘅人就算唔係富戶都可以學鋼琴請工人

移民台灣？

公屋請工人？

冇睇黃秋山咩

Who

秋生？